Breaking! 香港交易所表示不會繼續推進對倫敦證交所的併購提議

Oh....

08:02 香港交易所表示不會繼續推進對倫敦證交所的併購提議

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

明明係人地reject佢，講到自己放棄咁

亂倫港

回血劍唔科水落黎?

科到水都無用
人哋都唔賣

呢單deal 本來就 fundamentally flawed

又話敵意收購嘅

人哋唔要你呀，柒頭

果然係支那style
人地reject 你仲要講到係自己放棄唔要倫交所好柒

世紀聯婚，未結已離婚

千升

支那人又要打飛機lu
又話上海取代香港

屌係人地唔吼你呀

我以家唔撚溝你呀

本末倒置

點解無人講係唔係政府用消息專登壓低股價入市，必須查⋯⋯

好樣衰

香膠所根本on99

自視過高
提親失敗未認左佢lor

做場戲
擺姿勢唧

證明當日宣佈合併係用黎spin同日一單重要新聞

個收購條件本身唔高，港交所唔係鐵心要買，上面唔係志在必得？

上次英國佬咁撚直線屌鳩李小加唔專業

係時候嚟多次美領遊行？